［JJ插沙］求數碼通plan

求smartone plan

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G全速任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！